邊個撐印？

正如英國作家Evelyn Beatrice Hall所寫（唔係伏爾泰寫架）「我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利」，雖然印仔朝朝開無聊po, 但娛樂台需要佢

好似蘋果日報係做過好多pk 野，但香港不能無左蘋果日報一樣

我撐印仔

cringe